（要FC)屯門有地方停電咩？

見到FB有人咁講，待FC

邊有停電？（住何匪君堯地頭附近）

大興無事

兆康冇事

豐景園一帶無事

龍門冇事

良景冇事

屯碼無事

［14/11］聽日記得塞埋大欖

鄰居

置樂無

富健無

藍絲 傳
拉

藍絲狂send

原來係藍絲fake news
藍絲真係唔死都無用

冇停
傳係因為有藍絲話炸左路邊電箱所以冇電
咁你話點會停

富健冇事

安定冇事

屌
個親戚喺whatspp send啲假消息話屯門停電
又話有人搞中電
咩全港大停電

一定會有和理非跟唔切燒法院
全部同我將文宣鋪天蓋地咁貼
我要今晚見到fb ig都係文宣！

［突發］香港勇武文宣組